Несколько доработанный вариант импортёра контента для Pelican в формате ORG 
- поддержка версии ORG MODE 8.3
- дополнительные поля (категории, slug, ...)
- подключение библиографических файлов *.bib

Авторская оригинальная версия расположена по адресу: https://github.com/getpelican/pelican-plugins/tree/master/org_reader